無聊既話入黎擺一擺低感情既心事

傾咩都得

同另一半鬧交既時候，大家會點處理

建議分手

有無其他

玩交友app

小妹又真系未挽過，感覺上系攞黎解悶

唔通約炮又話你知咩

冇感情事
感情路上一路都冇人

師兄未拍過拖？

有無其他巴打/絲打分享經驗

大家有興趣可以留TG傾下感情野

點樣先算放低一個人

對佢吾會再有任何強烈既感覺 唔會再記得佢
歡迎補充

太多，突然講唔出

不過通常問得喱句都

同ex分開咗兩個月 最慘嘅係經常夜晚發夢會夢見佢 就好似冇分開過咁

開始多咗失望，唔敢有太多期望，開始好緊張同佢嘅關係，愈來愈捉得緊，好似個人冇安全感咁

單身左幾年 身邊愈黎愈多朋友拍拖
搞到我都心郁郁好想拍
見到個fd用apps識到男仔仲拍埋拖 我都貪得意試左
但根本玩泥唔知為乜咁 約過幾個出泥 真係冇feel就冇feel
一係就傾幾句就一係就全部對答都一式一樣
開始覺得自己真係無人要 好自卑
本生都唔係d主動既人 又唔識同人傾計 可以點 玩apps沉船又好似好on9咁
唔係好敢同其他fd講自己有玩apps

放低喱樣野冇得逼架，或者你試下搵多啲野做，分散下自己注意力

雖然好老土 但都係個句 靠時間